見到果班食物態貓加料咁撚仆街 都係叫返麥麥送算

又快手 又騎兵 又有禮貌

洗西受你閪氣

我做麥麥送一定幫你加料，放心

麥當奴唔請弱智喎 去KFC見工啦

去食燉一定唔會加料

不嬲都足料🤔
得閒幫你去海味舖compare下價錢呀
睇睇$88咁多餸係咪太貴

我深黃中意飲湯 好食是良知

唔怪得連麥記都唔請你好慘

咁講真楊明間野啲野食係ok

岩牙 政治同飲食要分開
你平時食D菜咪又係大陸運黎
麥記4點都仲有得叫外賣 良心企業

M記logo都黃啦

聽聞加料嗰單送狗屋

人講你就信